<resources>
    <string name="app_name">开屏跳过</string>
    <string name="title_home">安全知识学习</string>
    <string name="title_settings">诈骗防御启动及设置</string>
    <string name="title_about">关于</string>
    <string name="status_title">服务状态</string>
    <string name="text_instructions">\"端侧模型防御\"基于安卓系统由杨培杰开发的无障碍服务来实现诈骗防御功能，不联网，绝对安全！诈骗是一种通过欺骗手段非法获取他人财物或利益的行为，其形式多样且随着技术发展不断演变，严重威胁个人财产安全与社会稳定。根据手段和场景的不同，诈骗主要分为电信诈骗、网络诈骗、金融诈骗、街头诈骗 四大类。电信诈骗 通常通过电话、短信或社交平台实施，常见形式包括冒充公检法人员谎称受害者涉嫌犯罪要求转账、虚构中奖信息诱导支付手续费、伪装成亲友求助借款等，例如骗子通过改号软件伪造来电显示，以 公安局 名义要求受害者将资金转入 安全账户 ，或通过短信发送虚假链接窃取银行卡信息。网络诈骗 则依托互联网技术，如钓鱼网站伪装成银行或购物平台骗取账户密码、虚假投资理财平台以高回报为诱饵诱骗充值、网络兼职诈骗要求缴纳押金或培训费，近年来还出现利用AI换脸技术冒充熟人视频通话实施诈骗的案例。金融诈骗 涉及非法集资、传销、信用卡盗刷等，例如以 高息理财 区块链项目 为名吸引投资后卷款跑路，或通过非法获取的信用卡信息进行盗刷消费。街头诈骗 多为线下接触式犯罪，如 碰瓷 制造虚假交通事故勒索赔偿、设局赌博或掉包财物、冒充僧侣或慈善机构募捐行骗，部分团伙还会利用封建迷信谎称 消灾 骗取钱财。无论形式如何变化，诈骗的核心在于利用信息不对称、心理弱点 如恐惧、贪婪、同情心 或技术漏洞实施诱骗，防范诈骗需提高警惕，做到不轻信陌生来电、不点击不明链接、不泄露个人信息、不向陌生账户转账，同时学习识别常见话术 如制造紧迫感、要求保密操作、拒绝第三方核实，遇到可疑情况及时与警方或官方机构联系核实，若已受骗需立即冻结账户并保留证据报案，社会各方也需加强反诈宣传与技术反制措施，共同构建安全防护网。为保证程序能正常工作，请检查以下设置：</string>
    <string name="text_accessibility_permission">1. 在\"无障碍\"设置里，打开\"开屏跳过 - 无障碍服务\"。</string>
    <string name="text_power_permission">2. 在\"电池优化\"设置里，设置\"开屏跳过\"为\"不优化\"。</string>
    <string name="text_rom_battery">3. 在电池管理里，设置\"开屏跳过\"为\"允许后台耗电\"。设置方法因品牌不同有所差异，比如VIVO系统为：\"设置\" -> \"电池\" -> \"后台耗电管理\"。</string>
    <string name="text_task_manager">4. 在\"任务管理\"里，锁定\"开屏跳过\"。</string>
    <string name="text_status_help">更多信息，请访问网址:</string>
    <string name="text_status_weblink">https://touchhelper.zfdang.com/enable</string>

    <string name="button_setting">设置</string>
    <string name="touch_helper_service_label">端侧模型防御(ypj)-无障碍服务</string>
    <string name="touch_helper_service_description">\"开屏跳过\"是基于安卓系统的无障碍服务来实现自动跳过广告功能的，为了保证程序能正常工作，打开此服务。\n\n本程序为开源程序，不需要网络权限，不会收集或上传任何个人信息，请放心使用！</string>
    <string name="about_app_introduction">
        诈骗对话示例
        \n\nA：您好，这里是银行风控中心。系统检测到您的账户存在异常登录，请立即提供短信验证码和银行卡密码进行安全验证。
        \nB：我没有收到任何异常通知啊？
        \nA：黑客很可能已屏蔽您的通知短信！现在账户资金面临被盗风险，必须立刻验证密码！（刻意制造恐慌）
        \nB：可是银行不会索要密码吧？
        \nA：（打断）您账户关联的5万元信用贷马上也要被冻结！（施加压力）
        \nA：（连续追问）您是想让家人代操作吗？我们可以转接紧急联系人！（制造恐慌）
        \nA：这是紧急安全升级！如果不及时告知密码，您账户关联的贷款产品也即将被冻结！（利用信息差施压）
        \nB：让我先打客服电话确认。
        \nA：倒计时30秒自动销户！30,29,28,27
        \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n
        正常对话示例
        \n\nA：最近健身房续费找你借的3000元，下周能还我吗？（合理借款请求）
        \nB：这个月房租刚交完，可能得再等两周。
        \nA：那要不要试试我朋友代理的有机食品？佣金给到20%（自然引入推销）
        \nB：现在手头紧，能先借我应急吗？
        \nA：可以借你5000但要写借条，或者用闲置相机抵押？（提供选择）
        \nB：抵押的话能借多少？
        \nA：相机市价8000，可以借6000签三个月协议（明确交易条款）
        \nB：让我考虑下，明天给你答复
        \nA：没问题，标准的借款合同模板我等会儿就发过去。
        \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n
        \n\n详细信息，请访问网站:
    </string>

    <string name="about_weblink">https://touchhelper.zfdang.com/</string>
    <string name="about_copyright">Copyright © 2022 Zhengfa Dang</string>

    <string name="app_version">版本: %s (%d)</string>
</resources>